支那人大發言人今晚9時40分 舉行新聞發布會

全國人大代表今晚（21日）8時將舉行人大預備會議，人大發言人今晚9時40分會在人民大會堂舉行新聞發布會，就大會議程等回應提問，預料或會提到授權人大常委會訂立「港區國安法」。全國政協副主席、港澳辦主任夏寶龍今晚7時45分與身在北京的港澳政協見面，預料會上將提及國安法。

明報

我睇佢有咩要睇
反正而家都係nothing worse